抄登應該整返個懷舊模式，模仿以前X登個極慢server

模仿以前 Load一頁要等十幾秒
過時過節就壞server

hi向左走向右走爆你個25hihi仔